{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72030&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성루체루나펜션"
    },
    "text": "当宿は一軒家ペンションで、スパを保有しております。 周辺には灯台海水浴場と車で8分、簡易海水浴場と車で6分、鳳浦海水浴場と車で8分の距離に位置しています。 入室は6:00に可能で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内には屋外のジェットスパがあります。 利用時間は8:00から22:00で、1日50,000ウォンでご利用いただけます。 また、必要なアメニティも提供されます。 駐車は無料で可能です。 約80坪の芝生庭園も備えています。 ペンション内には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 バーベキュー施設はガスグリルを使用でき、利用時間の制限はありません。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りは制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外のジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "利用時間は8:00から22:00で、1日50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はガスグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の芝生庭園の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "約80坪の芝生庭園があります。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような安全設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿内には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿の施設の画像は実際のものと同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一部の客室で変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 420
    }
}